恆指29300水平，你會入市買正股？

唔會，3萬點就會

唔會 3萬3先買

不如上到4幻先買啦

又係時候了

4萬5先好買